【一定唔會割席，除非佢錫春袋】

be water